男朋友偷拍（感情台）

絲打，無圖無片

同男朋友一齊左8年
兩年前經歷過七年之癢（係我錯，佢原諒左我，喺返埋一齊，之後一路內疚到抬唔起頭做人）
有一次搞完之後比我發現佢一早set左機影，仲要係有心收到好埋

佢有道歉，同係我面前刪晒部機影到嘅野（但我擰轉面無望住佢刪）
果時因為覺得自己有錯在先
同佢講當無發生過就算

我地都唔係18 22
最近傾買樓，不過一路無傾過結婚
亦覺得佢有少少想拖住先（每次講將來既計劃都係我帶起話題）
所謂傾買樓都無好認真咁計劃..

屋企人見過晒，但老實講
我覺得好多時機已經錯過左
講買樓好自然就會諗第時係咪要同呢個人一齊呢
但係自己一直 好內疚
加上偷拍呢件事，無辦法同任何人講
想散又唔敢散（有能力養自己但已經唔後生）
又唔係唔愛佢

唔知應該點，好迷惘

片呢

講就講原諒左
心一定有刺

Btw 臭雞

認真同你講啦
咁既男人
仲信得過咩

恒管最強 CU later

偷拍衰啲定偷食

嚇得我以為係識得既絲 佢係比佢男朋友既細路偷拍佢沖涼

一樣仆街

咁你偷拍返佢全相
打和

姓鄭？

不誠實使用大腦

偷拍 同女性朋友傾訴唔得 ?
玩得最最最密個d都唔夠膽講？

以前女朋友成日講我地d床上活動 俾我罵完之後就無咩點同周邊既人講……

對唔住

大家都無再提
過左兩年應唔應該再去處理條刺

因為熟個啲都係common friend... 同埋我好怕浪費人時間同麻煩到人

睇你個心接唔接受到
接受到就當過咗去
接受唔到就要見誠講清楚㗎啦

頭先以為你又係啲假膠玩野作故仔
呢度純粹講笑，唔好介意

兩年前單野想知

唔講邊有得笑呢 都多謝你

夾硬將偷拍講都同偷食一樣咁衰, 仲要偷拍你果個係同緊你扑嘢嘅男朋友 依家啲雞都幾有創意

男朋友就可以偷拍？
知唔知咩叫偷？